{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045478",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 한옥펜션왕경_1"
    },
    "text": "こんにちは。慶州プルヴィラペンションのワンギョンです。 ここは幸せを伝えるプールヴィラペンションで、個人室内プールと慶州を一望できる共用プールまで提供しています。 プライベートなメゾネットタイプのルームまで備えているので、すべての利便性をここ王京でお楽しみください。 ただし、20時以降にチェックインする場合は、あらかじめペンションまでご連絡ください。 訪問者のレビューによると、施設はきれいで外部プールがあり、周辺の観光地への移動が便利だったそうです。 しかし、冷蔵庫が小さくてお湯が出ないことがたまにあり、テレビチャンネルはすべて出てこなかったそうです。 でも、親切な社長とバーベキュー施設のおかげで満足のいく宿泊ができました。 ただ、外の虫が多少不便な点がありました。 その他、メゾネットタイプの韓屋プールヴィラプレミアムペンションとプール(温水/ぬるま湯)を提供し、共用プールは屋外に位置しており、夏季に運営されており、個人水着でご入場いただけます。 また、客室内には個別プールが運営され、四季を通じて利用でき、地下水とぬるま湯を選択することができます。 プールの利用時間は15時から20時までで、バーベキュー場は15時から22時までご利用いただけます。 電気グリルのレンタル料は20,000ウォンで、入室後に現地予約が可能であり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "プルヴィラペンションの名称は何ですか？",
            "answer": "慶州プルヴィラペンションのワンギョンです。"
        },
        {
            "question": "プルヴィラペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "個人室内プールと慶州を一望できる共用プールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間に制限はありますか？",
            "answer": "20時以降にチェックインする場合は、あらかじめペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "レビューによると、周辺の観光地への移動が便利だったそうです。"
        },
        {
            "question": "施設の状態はどうですか？",
            "answer": "レビューによると、施設はきれいで外部プールがありました。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "プールやバーベキュー施設などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "問題点はありますか？",
            "answer": "レビューによると、冷蔵庫が小さくてお湯が出ないことがたまにあり、テレビチャンネルはすべて出てこなかったそうです。"
        },
        {
            "question": "どのような宿泊体験ができますか？",
            "answer": "親切な社長とバーベキュー施設のおかげで満足のいく宿泊ができました。ただ、外の虫が多少不便な点がありました。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は15時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は15時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルのレンタル料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 422
    }
}